[厲害了﹗贏國] 維權律師王全璋一審宣判 有期徒刑四年六個月

【維權律師王全璋一審宣判 有期徒刑四年六個月】

「709大抓捕」事件最後一名受審律師王全璋周一早上八時半於天津市第二中級人民法院一審宣判，顛覆國家政權罪成立，判處有期徒刑四年六個月，剝奪政治權利五年。

#王全璋
#709大抓捕
#有線中國組

藍絲：讀多啲書，投入社會改變佢

4年算輕判